有冇90-93既巴絲？同我入一入嚟 本小姐搵你吹水

為左唔中1001大家可以幾靜

所以我決定犧牲自己

夠鐘放工~

去到1000無人敢講野

返到去坐左4個鐘
做左15分鐘野
接左兩個電話
而家就話港島果邊做少少野到夜晚就收得工
好輕鬆既一日

應該係哩間呀 地下撈涼皮

今晚收8點

屌！！！！！新鞋刮腳，見紅

又差啲中雷

刮腳好痛 有冇膠布呀

點呀你？

忙撚到

無事呀？

共勉之

有，但已經刮甩一層皮，痴左都痛

好想赤腳返屋企

聽日要去灣仔
遲返，唔知可唔可以一樣時間放

番屋企整下對鞋先啦

聽日著波鞋
原來公司冇dress code

被塞在金鐘站

忙呀嘛

4點幾食完藥
岩岩個fd上黎幫貓貓打水
搞完一大輪野又想嘔

第一日返工如何呀？

有無比啲止嘔藥你？

你貼果部野d料好差
126gb ssd 好明顯係死貨
再唔係等2019 用九代cpu仲好

咁就好

今日早放
係中環安全地走了

有咩nb 真係好勁
ssd易換過cpu

上面全部都係寫腸胃炎藥 唔知邊隻止嘔

佢女人仔一個
邊個幫佢換野
要佢自己去買hard disk 同ram不如買好少少又有保養

好唔開心

乜都好好

其實desk top我都得

我想死左佢算

聽日去灣仔唔知帶唔帶飯好
要一路拎住，lunch返公司先食

做乜會咁諗？

錦你粒U都要換啦
我都唔識換NB U
何況USD1739

太痛

做咩事

跪低去左試明太子shake同玉子將軍

新工返成點啊
唔同啲新同事食lunch?

錦樣
cpu i5 8400
Graphic 1060 OC 6GB
對用AI/PS 已經好夠用
而且平nb 好多

我唔想存在係呢個世界

唔可以
點解

忍住都冇用 都係走左去嘔返晒d野出黎

請包膠

同埋storage 係有option
可以upgrade 好少少

點解會搞成咁

你肚空嘅話 唔好一下飲好多水
50ml 50ml 一次
一小時唔好飲多過200ml

港島太貴，同埋一齊食難就口味（食素），又無得自己禁電話
重點係想整

做咩呀
唔開心要講出嚟

if you die
please take me with you

岩岩諗住搵d野食下
屋企乜都冇 檯面有包好細包既魚皮
點知一食就出事

你係全素？
唔怪得好似唔見你話BBQ放題

男朋友提出做朋友 我接受唔到..佢話3個月時間睇我改唔改到

係咪一齊 等你

魚皮炸過
唔好亂黎

黑絲呀。。。。

乜9都冇

係 不過死之前
有好多野要做
首先要減肥
我唔想死咗都係肥仔

21800000
仲想食雞？
叫外賣喇
食個粥

明巴呀...
你咁樣叫我 我即刻流眼淚

你地個個都關心我 點解...

唔係我呀 係我同事
我就減肥少食澱粉，又係煩

我無所謂了.....

要改既真係你咩其實

得返骨就會瘦

呢到個個都關心你
你人生仲有好多野
仲有好多會關心你既人

唔洗減啦食啦
明太子shake我一般，我會揀返BBQ
玉子將軍可以一戰

減左又係為左食
我都放棄了

不了
心情唔好又食唔多，無謂浪費
下個月再約

改佢老味
人馬座條仆街係想分手
三個月只係要黑絲唔再掛住佢

去個旅行就無事啦
留到個人留唔到個心其實都無意思

Sorry亂入左
純粹因為我都試過被單身後都想死
到最後自己一個去歐遊至發現世界好大
利申 93絲

火化果時咁多肥膏會爆爐

浸左米 等媽咪啲瘦肉返黎就煲皮蛋瘦肉粥

偽毒可恥
仲要歐遊

食左就會心情好，信M記

我都好想去歐洲

同感

我又要

岩呀 依個世界仲好大
我知你肯定心諗 屌你失戀個個又唔係你你講經咩
好過我個個都遇人不淑 次次一心一意放落段感情到都俾人呃

同病人掙野食 你好唔好意思呀你

agger
黑絲你自己諗下啦，你地當初一齊係點，佢係真係鍾意你定只係順勢？

忍幾日啦

佢接受唔到我個毛病

最想佢關心我...

我係mos派

聽日都放假還好
後日返工係TST點搵粥鋪
有既 樂道間海皇粥

想去北歐

我病咗兩個星期
依家咳到沙咗把聲
邊個先係重症病人呀

富貴病要食少啲

失業中，屋企靠我一個，搵工無回音，唉

柯個靚紙
沖個涼 又係時候去自閉先

有冇痰? 有痰可以整燉燈燉洋蔥食
對我超有效
睇醫生睇極都睇唔好 一食燉燈即好

係鬼 又唔見最富貴果個病

去炒住散先啦
一係去做步兵 點都唔好俾自己懶左先

邊行？

買咗樽枇杷露

冇用伽 信我

一齊減

自己煲湯可以放鰐魚肉by老母

我當時去左7個唔同國家
每每諗到自己一個人都可以係完全陌生環境去識當地人
就愈覺得自己好叻
根本佢先係會阻住自己去變更好

黑絲 就算佢真係關心你 你會唔會諗其實佢都係hea你?
我自問係個對方講分手一句都唔會留既人

聽日一齊食減肥餐

冇人煲咪去鴻福堂 健康公房個d買湯熱黎飲

聲沙唱K 咪幾好

做邊行？

我上次去左芬蘭 瑞典同丹麥
亦都打算會再去

玉子將軍 加大

好想食呀

好想去

又一個離地

啱啱食完

細佬生日 屋企飯

唔知幾時先食得

我未食過
成日想去試，有咩推介

照食，反正你而家點都係嘔

燒汁雞 蝦堡都正
唔記得香港有冇栗米濃湯飲
個陣係台灣成日飲 好正
m記又有粟米濃湯
香港乜都冇

好陰毒
恥笑我呀你

所有野已經唔再重要

m記有一排好似有粟米湯架

台灣每天供應
冬天黎返杯真係不得了

唔係囉
我當時買到平機票仲要係淡季連埋住同食
全個行程夾埋2萬頭

好過病到咩都唔想食
我重病如果有野想食會照食
食返多啲野快啲好
食太多西藥會死人

今日已經開始咗

食完又嘔返出黎
自己辛苦
我都想食呀 食完第一次藥訓醒就有肚餓感
嘔完之後又係咩都唔敢食

剩係魚/蝦堡已經屈曬機

玉子將軍

仲講

係咪個個扮訓覺

羨慕

今晚要偷肉食

mos cheese同蝦堡必點

至少唔洗扣喉

自己煲

粟米蓉加水加蛋，一滾就得

仲笑喎你

食咩

唔係…係玩電話
我起左身個個媽媽話 你隻腳傷左唔洗比我坐啦
跟住我話唔洗啦我都好快落車

利申…個媽媽都企左一陣 我都唔係幾好意思

放工大家都攰
今朝見到一個男人湊兩個小朋友，真係好佩服

收工啦

我全日都無出過房咁滯 喊左十幾個鐘

我都收啦

我知呢一刻叫你理性咁諗咁分析係無可能
你係喊既，盡情發洩
但喊一次喊一日好啦
呢個人未必值得你為佢喊第二次

呢啲位勁尷尬

同月巴你同一時間講差唔多既說話

我做唔到

做唔到都要做
成長就係要痛要逼自己去做自己認為做唔到既事

月巴都係啱啱失戀無幾耐?

好好珍惜自己仲可以喊
真正意義上既喊我五年前開始就做唔到
點解我日日要飲酒啫
因為我已經比一般人少左種發洩方式

可能唔止第二三四五次

未戀先失

有個好仆街既答案……

我諗你自己都估到

我應該同你諗既一樣

屌佢老母啦
呢頭話做朋友個頭就話一齊出街無所謂
佢係用咩心態對你
佢又有無諗過你個心情係點呀？
又想回復返朋友名義戀人行為既關係呀？
叫佢含撚仆街死啦

做咩事？

但月巴無屌錯

睇唔撚過眼嘛

發生咩事

搵你攝時間囉
佢撚介意你出定唔出咩

OK我又mean又bitchy，仆街兼惡毒，呢個回覆隨便你地負評

正評係我比既

係咁咩

真話係好難聽 唔駛應我
歡迎任屌

冇入黎哩到留名一段時間。 點解所有人都好似好激動

喂
佢話做返朋友先
咁佢share比你睇為咩先？
曬命？
淨係呢下都應該屌佢on撚柒鳩啦
你留意返係你問佢係咪一齊去
而唔係佢約你呀
即係如果你唔撚出聲件事係你睇完張相就算呀
就咁睇呢件事佢做過啲咩呀？
比張相你睇，你睇完話可以同我一齊出
我有撚所謂呀，book到咪出囉
book唔到你估下會唔會有第二啲活動
我切柒保證無呀
因為你地而家係朋友呀
仲要唔係一齊玩既朋友呀

正評

因為成村人要減肥
激動有助燃燒卡路里。

簡單黎講搵你攝時間
因為佢明知你鍾意佢
我係你就唔去啦 去盞你自己辛苦渣

𠵱啲仆街真係唔值得留戀 真係

我嬲到食左半隻g

可能我地都好激動 因為可能我地都試過相同情況
利申比EX撚狗咁撚過

HELLO, 大家好

去皮is ok
連皮幫唔到你

hello

你知唔知對呢種男人黎講由佢話做返朋友開始佢就係單身
當然佢可以繼續享受你對佢好……

300磅肥婆，無所謂啦

大家 我哋都係做返朋友好啲

淨係食完碗粥 飽到痴線

仲要有魚片

幾時有做過？

媽咪落

個名仲係男女朋友即係冷靜期啦
冷靜期做乜撚野朋友先？(原諒我份人對字眼上既執著)
同埋我睇你話喊十幾個鐘
即係提出冷靜期到而家應該都係廿四個鐘既事啦
我估你都無咁on9過撚左幾日先上黎講喊左十幾個鐘掛
咁啱啱話冷靜期佢就比野你睇話可以出街
你可唔可以解釋比我聽佢究竟係到做乜撚野？
我智商太低理解唔到
如果佢呢啲行為叫成熟人既表現
我諗我一世都熟唔到

個個都打千字文

唔係成熟，係仆街
名義上既單身可以去玩就玩，但你就要原地等佢
之後想返黎取暖又得，踩多你兩腳又得
唔洗冒任何風險

平時放工有咩做

失業

逼地鐵

新人留個靚名先

有無搵工, 定係休息?

迫巴士VS迫地鐵, 我會簡迫巴士

打緊pt 但心情唔好推左2次job 又變窮j

嘔唔好食炒米粉呀

拿見大家都話你
你又知佢地為你好
唔該你自己爭氣少少
唔好未試過放手就話自己放唔到手
冇人完一段感情就放就放到架喎
實會唔捨得架啦
問題而家唔係要問你捨唔捨得
而係需唔需要放手

如果你答我係唔需要既
咁我諗呢到都冇邊個會幫到你

其實你可以唔覆我地講既話
我寧願你用啲時間自己好好消化下大家講既野
諗下大家點解要講呢啲說話你知

冇呀 唔敢食 同 食完碗粥已經飽到又想嘔

依家仲抖緊 要食藥

地鐵 因為時間預得好d

冇巴士直到

成熟？

跟本想彈出彈入

Excat7ly

你地咁認真同我講 我點可以唔覆
我每個回覆都好認真睇

但我都未搞清我想點

有咩心事, 不過我最近兩年都係年尾裸辭, 放2-3個月假, 之後先再搵工

我裸辭過 好無安全感 唔敢再試
我d心事 總知煩 我都唔知想點 唔洗理

咁又係既, 地鐵最多都係等幾班車, 都總算上到, 之後去目的地都易預

巴士一個塞車隨時BYE BYE

好彩轉左幾次工都有巴士去目的地, 最遠個次, 最遠個次係機場

大家激氣係因為凳你唔抵
你愈呻得多
大家就愈凳你唔抵

主要係想講你真係要自己好好諗下
其實大家可以講既幫既已經講晒
要繼續犯賤既我見唔少
要快快斬斷既我都見唔少
自己條路自己揀啦

要記住，真正錫你既人
係唔會你唔開心都由9得你

多數行15分鐘搭最快嘅巴士

都係GA, 望住銀行越黎越少錢, 又會唔捨得, 搵份工唔難, 搵份好工先難

咁做住PART TIME再睇下想點行~

我份工算係戶外工作, 我會預到放工時間行到去想搭既車附近, 之後見夠鐘就跳上車

我諗諗下霍絲呢個post topic
會唔會引左好多厹入黎傾計
唔係針對新留名果啲啊下

我變左係到發呆

發呆咩都唔諗都係好事

我會盡量節衣縮食 雖然好多支出都係需要

除左覆post 我個腦半空緊 我都唔知

睇個名都知係港女叫人入嚟

有時想同班FD 食飯都要諗一諗, 食個百零蚊任食打邊爐都唔想參與

作為90後, 終於覺得自己距離30歲好近

如果係放喺成人台

咁我又ok既 差在想唔想去

Hi

HI

過左20歲之後 時間過得好快

鹹濕！

hi

每次年尾望返自己一年做過乜, 有無改變, 有無進步, 開始覺得個變化都越黎越少(不論好壞), 好似開始維持係某一個水平就算咁

沖涼發現全身上下都係傷，一隻腳刮腳踭，一邊就磨腳趾，手指就介傷

收工番屋企/ 1個人周圍行下 睇下戲

90出細果啲好快就3張啦

當休息 閉目養神一下

有冇好"那"

我都周身傷痕

失眠好慘

我放低左啦

最憎手指介傷, 扭毛巾都痛到嘔

職場如戰場

OH, YOU SHOULD TAKE A REST FIRST

我2日無訓 咁滯

以前都唔覺, 開始望到新入職的同事點解咁後生, 先覺得係自己開始年紀大

咁你係咪拎住個電話係手不停望?

唔係 我失眠

你ok呀？

唔ok架 諗住出去散下心

開個收音機開到最細聲陪自己訓有無用? 我平時失眠會咁做

執執下相

呢個地方 會再去嘅

搞咩呀？

失眠緊係搵本字典睇啦

OH, 我有一期係拎銀行寄黎個D垃圾信/說明書, 因為輕D內容又夠悶,

但 D字又細, 過左一排覺得近視深左, 就放棄左

幾靚, 請問邊到黎

放題黎講都算貴囉呢間
但好似好吸引

我食過藥 聽歌 睇書 做運動 早訓 夜訓都試過

試下作文
唔係叫你真係寫字
試下自己諗一個故事
我每次訓唔著就會諗

由細到大一直都有失眠問題 定係最近因為佢先有?

movenpick

乜都有, 好似唔錯, 2.5小時都OK, 應該夠哂時間食

好記得以前讀書
校長係禮堂演講
我聽左兩分鐘就訓左
訓訓下醒左
因為我係坐接近最邊既位置
枱頭向左右一望
成行包括班主任都訓左

食完粥又嘔返晒出黎

正

未清楚想點
簡單
還原基本步
返工 搵錢
食飯 醫肚
打機 開心
行街 買野
睇戲
做自己想做既野
做你第一樣野想起既野
除咗搵條仔
你訓唔到 未灘係張床 扮訓又好 典床典席又好
做返一個基本正常人會做既野

呢排太多事發生 個人好攰…

你駛唔駛入醫院睇多次？

鹹濕

星期日出黎放題好無？

入醫院睇黎朝早先睇到醫生 咁等法

真係好撚好食

緊係私家啦

八公 又話去片皮鴨

個日要開會 未知開到幾點所以答你唔到

齊心

post too fast
me go go shit then shit
bye humans

諗故事咪仲難訓

但佢呢個有燒肉食埋
好似都好正喎

最近

雖然參與個POST唔係好耐, 不過睇左幾頁, 我就諗起E隻歌同大家SHARE下

我仲未有動力做咁多野 i will try

佢開concert！！
佢live好正

新人留名，快要30 了

大家咁話

都得
我都沒所謂
有三文魚同肉就ok

洗剪吹, 自卑

咁食飯柯屎返工訓教
你做到喇
做到就去做

見點呀你

食唔到咪到時出黎飲野囉

問下個保險agent先

同埋雪糕

嗚

我今個星期cut曬 唔番工

又嘔返晒d野出黎
阿媽俾左啲葡萄糖我飲

有啲開24既私家醫生

孩子王都正！！

我諗左六，七年
每次都係由頭開始諗
個故事都係未試過有進展就訓著左

90年出細

咁食飯柯屎訓教呢？
得閒就去打下機 上到鑽石未呀？

你就好 我諗到寫續集都得

依到 個個都唔撚要面

問埋外巴同職巴先

自私食魚片 唔分享

咪失眠 飯都淨係食幾啖 屎一時時啦

謝謝你 睇下個agent點講先
入院好似好d

棋王，討厭
第三者，浪漫時代
他都不愛我

如果真係有興趣, 咪試下, 有時只要FILL UP到D野, 做左幾個鐘又好, 做多一晚又好, 其實都會無咁"空虛"

咁繼續做喇 沖咗涼未呀
食飯食咗咩呀？
得閒上下水
我俾你睇下明巴返工偷懶既能力
近排兩個鐘就做哂d野 愈來愈勁
你唔上水 我打 話你失蹤

我直接SAY個HELLO, 見有人覆都好D

無興趣呀其實 唉

睇下劇, 睇下迪迪尼動畫, 睇下漫畫有無興趣

上緊呀
一係極端唔開心 一係無感情 其實係咪唔正常

心情唔好 無野有興趣

我本身無買保險 你有既話問下經記啦

點講呢 要啲野真係要你自己諗通
比啲時間自己

不過呢度放負比較多 因為都當左大家係朋友係家人
所以咩都會講:')

我連涼都唔想沖
突然覺得好大壓力

小孩子相信直覺

放題飲野
要唔係星期六飲左先

有地方比大家去面對自己的唔開心, 其實都係好事黎既

面對開心好易, 面對開心好難, 有時只係自己諗通先救到自己

唔係
我經常都係咁
開心之後傷心之後無感
不停重複

但係我會大喊

河口湖
留得三個鐘

面對開心好易, 面對唔開心好難

打錯字

屌你 我d真毒只出一日

黎，約飲野盡訴心中情

富士五湖!!! 我上年11月都去左!!!!

飲野你唔係唔啱咩

哩間我識人
但唔算好熟

so?
又唔係殺人
我經常打機係因為我仲有個情緒 我叫嗜血
不過打下機 就沒事
好彩有戰略game可以一下殺幾十萬人

好好抖下
有咩出聲

其實好辛苦好抑鬱 但我控制唔到

星期六我要遲少少先答到

而我都不記得5個湖的名, 不過環境真係好舒服

我今個星期日日free

我出嚟都係聽大家up架咋
好鍾意聽大家9up

咁你無所謂？

喊啦, 有咩所謂

我覺得只要唔好傷害自己/其他人, 你想點表達自己的感情就去做

出黎陪我啦

有時我會閃過一個傷害自己既畫面 但都唔係好強烈

唔9up
會好認真咁屌柒全世界既仆街仔

我意思係聽大家講野
雖然我會唔出聲

我always可以架飲野

情緒 其實好搞笑 個個都話 唔得呀 我控制唔到
其實 我哋個腦 好易厄
當我地專注做一樣野果時 就會忘記其他野
問題係 你想唔想去做
我知呀 愛呀嘛
但係當你知道 你愛既人唔再愛你 咁你為愛既名義去令自己傷心 傷害自己 邊個仲會愛惜你

月巴出先得架

我好似專心唔到

好多謝你呀

之後未有條傻婆自己一個人唱歌

只要你搵到一個人會比respose你既就得架啦
我可以出嚟陪飲 但係就唔講野 因為心很累 返工要戴返住個好active既面具會好攰

哩間好呀
問下其他巴先

你唱歌得架啦

唱歌正啊

come on

其實我真心好ENJOY

有好多野講唔出口
就要唱出嚟發洩

月巴出?

仲唱到眼濕濕

奧委會主席：我們不允許「殺人遊戲」入奧

LIHKG @ Android

星期六我要星期五先答實到
咁我而家講就無謂啦
但你話星期日食完飯再飲我就一定得

嗱 咩叫好似呢？？
得就得 唔得就唔得
唔得未認囉
不過 認完之後 你 仲有冇去嘗試呢？
你問我 有咩好方法？
好簡單 換衫落街跑
搵個安全 又跑得長既地方
一下爆哂出嚟
真係跑到攰哂
我包你就算訓唔著 可以第一時間call白車入醫院

我講而家呀屌

如果無offer
去完旅行做中學補習 出年報中學pgde,教席
如果小學有offer 做又驚轉唔番中學
唔做又白白浪費機會咁
都唔知點算

飲野join 但係飯真係到時先知

而家唔啦
我係屋企準備訓

邊食邊飲唔得嫁
食成兩個半鐘
我第二日要返工
我要訓教嫁

我都係啵 john?
不過你訓你張床
我訓我果張

床上那個你是誰

所以咪話食完再飲囉
我今個星期短週放下星期一
所以星期日可以玩夜啲

有冇地方可以跑到二三十公里
我驚唔夠我入院

床下那個你是誰

我想養兩隻貓 專陪我訓教
最好係布偶

尖東海旁
跑完唔好報警話拉我
你來回萬個都沒人理你

你係醫院入面跑, 應該唔使一公里就可以即刻有床位

我要一口三文魚一口肉

肥毒車( 失業)留名

沖入去手術室300米大叫大哭
即刻拉佢

you eat shit shit la

你認真架

好

七頭明表示明天請早
早抖

晚安

咩係步兵？

之前做緊物流

和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻扯退

好鹹濕

FOODPANDA 之類個D送外賣

注射 終身的愛情 身體中寄居

頂

咁首歌係講呢啲野架嘛

識玩

this

做住野,去個旅行咁好快又一年

is

報告返 去左仁安
醫生話要留院吊水
脫水脫得好勁

係咁嘔要葡萄糖水

醫生話要吊 等緊上房

要小心身體呀

多謝
醫生話要報食環
煮9旺角neway老母生豬肉

好好休息 享受下假期

屌係咪旺角中心個間

上次同佢地先去完
好彩無食buffet

保重身體啦

有醫生睇住都好 早啲休息

係 唔好去

Cheers

粟米片

整nachos

飲完早啲訓啦

聽日準時0930返數碼港巡男廁

上左病房啦

悶就止嚟傾計啦
好好休息

好似話等陣仲要食藥
吊緊鹽水 岩岩係下面又打左止嘔止屙針
俾姑娘吉左2野 不過我知我血管難搵
我叫佢唔好咁緊張

攰就訓覺 悶就上黎

打完針好肚餓

我勁鐘意食Doritos 但香港好少味
但酒就不了

但應該無野食

冇呀 姑娘都話朝早先食會好d
俾腸胃休息下

早啲休息 會唔會好唔舒服?

俾姑娘吉左2野同抽血有d痛之外都ok
我都幾忍到痛

數碼港？

醫生有無話要訓幾耐醫院？

合埋眼
咩都唔好諗

冇講呀 我諗都一兩日啦

慘慘
好好抖下啦

謝謝

有咩就上黎啦
大把人陪你
我訓啦
聽日再傾
晚安

靜晒

早晨

Morning

各位早晨！

早晨呀

個post都推得好快 一晚無上十幾頁

早晨呀 係病床等食早餐

Take care 有無搵d野睇解悶

都係睇下youtube睇下台
都okay既平時都係玩電腦玩電話多

要落去audit

睇全民造星呀 好多人講哩排

巳經返到公司樓下食早餐

仲諗住搵你食lunch

一時時啫

呢幾日都要落去喔

最熟悉的陌生人都好似好好睇
我睇預告都喊

咁早起身

早

早喔 我好肚餓

真

我搵你

下星期先返黎？

失業因為退休?

咁你點？

你近我咩？

Viu淨係有睇全民 同睇日劇

我有朋友參加

邊個

近就搵埋我啦

比人炒之前自己遞信

小評

咁突然

啱啱出門口今日番晏大把時間食早餐

你邊頭

我早左半個鐘到會展

九龍灣

食個早餐先

你咁撚得閒嘅？

我都係果頭番工

好熟嫁？小評ok嫁 都幾鐘意佢

中學同學黎
由細到大人緣都好好

有j的

食左先岀門

sorry

咁灣仔有乜食？

隨便搭就ok 好隨意的

窮撚食開市政大廈

條女想同結婚生仔
我唔想 我係咪應該放生佢

你有無睇過佢表演 之前比人做新聞 入選果陣

何文田真係無飯腳

佢有家底

去做咩？

我想食草

個校長:
你既責任黎
你要做哂d minutes先可以release duties

人唔笑
我做又無人工
又要賠
我上星期又唔係無做野
又唔係無番工

好似有啲難度喎

做咩新聞
我有睇佢跳舞呀

之前佢入唔到選 比人係復活區撈返上黎 但後面果個唱得勁差又造作就入到圍 比人講左幾集

做苦力

想搵沙津

哦哦 個個真係好o咀
唱到甩晒拍子又難聽又讀書
藉口王

會展果邊 要過番天橋去番地鐵站果邊先多

當我仲讀緊書都仲可以搵下你食飯

過左橋一落就係

迪布尼回歸

fail 左

Grove Sandwiches

網址:
地址: 灣仔柯布連道28號香海大廈地下C舖
電話: 31157300
(客戶資訊) 想以低至$0.5=1里數賺迎新高達40,000里數？立即申請渣打亞洲萬里通卡。受條款及細則約束。

我過黎搵你

宜家要你返工?

駱克道?

咁仆街

我IFC

去尖咀吃拉麵

我問佢食邊個市政

再興燒臘 瑞士咖啡 mos 市政大廈清真咖哩

素食就樂農

仲傷緊 無咁快返到場上踢波

教育界嘅閪係至高無上
第一份就領會到 係好事

如何避免被炒？

我都好憎kento勁多藉口 而家入到30強都仲有人係咁比藉口自己點解咁差

P.S 樂農係聾啞人士社企
但有人唔係聾啞嘅

請二日假做到無停手

經己唔係向個頭返工

食緊早餐 今次到比呀婆搭訕

好熟路喎巴打

嘩你連呀婆都唔放過

大學做過ea，ra，都中左伏啦
第3次中伏

你要求exempt compensation
佢就同你講合約
同佢講合約，已經贖左身
就話你要做哂先release到duties

我要女仔呀 唔係呀婆同嬸嬸

唔理佢得唔得?

個啲唔係中小學嘛

做過半年西工

從事創作 享受潦倒乃原諒自己的無能？！

教書教成點

我唔係教書嫁 你係咪記錯人

以為你係以前喺度個迪布尼sor

我好似上個禮拜先入黎吹水

都唔知係咪黑哨入30

Sor kento比人foul左啦 我意思係話有人入到30強都係咁比藉口自己

好似狗毛咁 好廢 出左道仲要返黎造星又串串貢

好，我lunch過去
莊？

今日食3點呀我 莊唔到你啦

按飛

去買劉華黎炒下黃牛先

岩岩買左4張580

我一開始都以為係

一樣西
得鯨大pt tutor老細好
不過太少時數搞到要quit

屌

幫人按架
飯錢都冇得賺

我

可以勞資關係科話唔需要做，因為已經唔係佢員工
可以但用黎同佢make個deal，eg如果佢肯exempt 代通知金就幫佢做咁
今個星期人工就一定唔駛諗啦，無番工好難出到人工

可以大鳩佢 佢一定唔會唔駛我比啦

你應該食1點?

近4年返工LUNCH 90%都係自己一個人食

多數西

只不過人愈少愈西

唔好侮辱自己

唉

我窮

十二點半放飯
但係依家已經食完飯
咩玩法

買左返公司食

食唔夠

Btw死mk食唔食飯？

屌
禁唔撚到呀

窮有第二啲方法搵錢

load左成朝

放棄

好遠

你我相隔多麼遠~~

叫外巴個仆街幫我地買!

通知期返工都好尷尬

番去扮工

今日我諗住買M記

我都係買到一次，之後就冇按
BTW我11點先俾人提要按飛

要食幾多個包
呢到你食唔到三個豬柳強唔洗岀聲

十一點先禁都買到
神

幾時黎港島

鄉下仔不敢去

我仲遠啦數碼港

你講呢句真係難聽過粗口

我同你唔遠

同埋搵工

人格謀殺！我而家冇工做啦！

月巴，我準備要再受心靈既創傷啦

禾是辣殺

嗨，吔屎啦你

你這是自殺

但係入嚟都好耐

抖下先搵啦

折中可以去香港仔

你信佢？

諗緊呢度有冇幹去香港仔

天真

我呢邊lunch有shuttle bus去香港仔

cls要人lunch打邊爐

係數碼港大笑左出嚟

淨係知數碼港個海邊好靚

有咩問題

你望海 我睇山

仲要有日落睇

諗起望下山望下海 襪膠旅行

好過我呢邊

訓醒繼續開工

係唔係星期日去燒肉加放題呀!

係呀
我今晚book枱

有

這是右邊

唔要的士喎

烏巴

唔要呀 poor Jj

條數車巴俾

直接入佢張卡啦

佢比先得架

求心理陰影面積

有囉！好似59，以前成日搭去食譚仔

嗨，屌你老母

你又對人做乜黎

佢唔健康，我逼佢食荃灣的森林

佢地HEHE黎

小學話要同副校 商量下呢個情況
因為我又無pg又無基準
如果請用咩形式
不過如果ok都要second in
所以呢幾日in埋補習之後去完旅行番黎先算

咁爽

如果請

我都係預去做補習算啦

地鐵車

但補習星期六都要番晏好慘

心靈創傷極大

請你做咩post? Ta at?

食草啦

佢根本自己拎晒黎食 極大食條友

但戴Jlc

咁有冇叫佢埋單

視搭地鐵為娛樂

返工唔開心咪quit

條友掛住食，食到過晒時俾人趕走

咩係荃灣的森林

幾時收工

唔健康！又食得少！

辣殺

係唔想比人炒

執手尾
自己跟開嘅砌番docs
share到cloud

有user嘅咪搵user吹下水

last day 有鐘意嘅女同事咪含蓄啲表白
不過我相信車巴係好型棍嘅人 唔會做𠵱啲毒撚野

你仲要幾點先上水呀

所以仲放煙幕話IWC貴
左手一show 我半年人工
對鞋都係 Vemon spider-man

見正教師
我估佢請都只會CM扣1 2k咁

輕輕的佢走了
（好似都180磅）

你中左佢伏啦
就係想人留意佢呢啲

岩岩係隔離post 睇到
6千有找

車神真係好離地

所以我地成日偷佢雞

見到佢真人 會發現佢「貼地」既程度係遠超你想像

屌我係唔中意iwc啊嘛

全部wrong fo

成班仆街又偷雞，趁我比人炒

吔屎啦，無手又話偷圖！

我唔敢
識女仔好難架

影你個頭囉咁易認

冇計啦 扮工好悶架

係你炒老細

我好悶

潮巴都去？

我太天真啦
以為今日會好啲
點知都係忙到仆街

收工

我又要ot啦

毒撚不自拍

咁講野架

叫人幫你

我仲有十分鐘

我出到嚟市區你都返到屋企

我都隔住座山

成日有意無意咁show身家，之後話人偷佢雞自己真毒，不停傷害毒撚自尊，無限loop

仲要話自己貼地

我而加先出返中環

你坐巴士？

小巴轉地鐵

差d唔記得打卡走人

我有撚排做

第一份工膽粗粗
諗住last day 講心底話
點知 佢嗰日AL......
又無佢whatsapp
扮番工個兩個星期lunch time 搵左幾日扮野去某啲食店撞 都係無

幾點放

佢腳踏實地
只不過我係馬里亞納海溝

我明白這個感覺

好想返屋企

辛苦了

留左好多手尾聽日搞
收工前睇就聽日唔多野做
但通常都信唔過
我預左聽日又死架啦

我呢排都多野做到癲左

快啲放假啦

我要等多兩星期

𠵱啲嘢 真係冇 就係冇。

我等到星期六就放兩日
但真係好難捱

突然諗起我地大佬話我地dep好缺仔仔，不如用隔離marketing既靚女吸引下D仔黎見工

路過留名
個post名

小姐唔係到
有咩同小人講底
小人再幫公子傳話

鄙人眼見有位姑娘招攬客人，所以慕名而來
士別廿載，別有一番景象也。

廿載，即係小學（前）見過？

五，六歲個陣

攰撚到飯都唔想食

都食少少啦
食煙唔會飽

我今晚食左兩餐

飲左罐啤酒
而家食啲囉
個人攰到散晒

食左咩？

我都啱啱收工番到屋企

泰國野同打邊爐
而加飽到上心口

返去沖個靚涼訓個靚覺
完美既一日

太飽唔可以沖涼架

辛苦你啦

咁攤抖下先

我老豆都係咁講
我唔知點解

你地個個都食煙?

因為啲血集中去左個胃度消化
冇血上腦 再沖涼會頭暈

佐敦個間星期日得返8點半
去既人有無問題？

唔係呀

得我啫

河中都好似係?

佢話戒嘛

聽住先

但呢到啲人好多都好健康
又煙又酒真係得我一個

戒啦

有機會既
但未係而家

好似有道理
不過我沖涼好快手

應該戒唔到
最多食少D

又肥又酒得我一個

外巴
星期日食8點半你得唔得？
我睇兩間都係得返8點半有位

輕鬆

放工
心情好沈重

給你一個擁抱

我沒問題

我訂左佐敦個間
本身想食6點個轉
有得平啲
不過無晒位
而家變左食8點半個轉
咁就458一個

我的牽掛
我的渴望
直至以後

點解次次我開po都咁多負皮

返屋企沖個涼好好休息下
聽朝又要返工了

叫車巴俾差價

我諗到時3/4個都係4人枱啫下話
如果我趕到就嚟啦

CLS咁貴架咩

屌你 個價ok嫁啦
你去旺角食
依個時間食得粒半鐘
又收你成2百
自己計

你試下唔嚟
真係變格劍大會

TST食極尚都食三百頭架咋WO

但係有燒肉
妖 你哋嘈完先話我知
決定好地點先搵我

因為呢間除左普通放題仲有燒肉放題
所以貴啲
如果銅鑼灣個間就258一個
如果你地覺得太貴既
我試下轉book銅鑼灣個到8點半
佐敦呢到我聽日打去取消

食餐飯都五百 好有錢

其實而家唔計你都有4個
我，外巴，明巴，職巴
你係邊到開會？

你食個m記都唔止啦

我沒所謂
又唔係成日食
458係連埋加一？

九龍塘

佢頭先無講
我再上網睇下先

喂 朋友 岩岩先見到你個回覆

咸濕

職巴點睇

咁樣我再度度先

好無力

岩

東家唔打打西家囉

不停搵緊方法比自己冇咁der 皮

我一直以為得你地3個
又識朋友仔

職巴話唔係飲酒佢都出到嘛

正所謂一日不見如隔三秋，講廿載已經小咗好多
屈指一數可以用世紀嚟形容

我頭先睇左
458係未加一
加埋過五百啦
我都覺得貴左啲
所以我決定取消啦
頭先改訂左銅鑼灣極尚大喜屋

你知唔知大約幾點完
同埋要你出銅鑼灣會唔會太遠？

就係唔知幾點完先答你唔到

咁你到時候再睇下囉
唔得就出黎飲野

食到幾點？
星期一返早啲

本小姐

我地會搵你
俾張單嘅數

而家係銅鑼灣食
好似都係兩個半鐘
即係應該食到十一點
但我預食到十點左右應該都差唔多
銅鑼灣返你屋企會唔會好耐？

我ok

唔會

Ok me 收皮

咁拍板決定銅鑼灣
唔再改啦
佐敦個間下次book到優惠時間先去

下次試下叫本夫人

星期日應該唔會有下場啦?

我無所謂
睇下你地有無人飲野囉
不過第二日返工
應該都無架啦

睇下你想唔想見到我咋

你個日係咪飲得架？
第二日返工喎

可以

係jump見到間西校出ads請我個位

咁有興致

即係可以當咩都無發生過啦

係

其實我星期一返晏
應該可以捨命陪君子

到時再睇下點啦

點都要請人頂架咁

lm

做咩

掛住佢

detail

飛左我，但係佢好快就放低，我仲留係原地，仲要日日對住佢開心我仲要辦開心冇事

一齊左幾耐，做咩事要飛你

我都想知

早睡早起

就係唔想

早啊

咸濕！

佩夫人

小兒

個呀婆係咁迫入地鐵
用個袋當擋箭牌係咁沖入嚟
明明好辛苦咁收腹避開佢個袋
都俾個袋撞到
即刻出聲話佢

麻痺

今日好晒
早晨

而我唔記得搽防曬

食左早餐未

個袋好大個？

準備去買

今日食乜

7仔十粒燒賣加個撈麵

我唔知醒⋯早餐都冇時間食

公司有無野食？

尋日等位食飯都曬到人都癲

準備唔岀去食

個腿蛋包唔夠飽點算

我去左數碼港⋯

忍

利申冇早餐食

尋日做完GAY無食晚餐

我都好餓 仲係巴士到塞緊車
怕無時間食早餐

扑開個窗出去買野食

傻的嗎？

竹戈我得呢個早餐⋯

攰 沖涼都要扶住牆

集體肚餓

個個都唔食早餐

食完唔夠飽

好期待星期日食放題
今次真踢拖出門先

早 新人報到
放左四日假之後 返翻工特別辛苦

你4日假做咩嚟先

去左泰國旅行

上個星期請左四五溫書考試星期一番黎已經做到痴西線

落機第二日返工？

黎緊仲要一個禮拜翻三日學 個人好緊張
所以先打算開學前去個旅行先擁抱地獄

係唔係老過90-93 就無水吹

係啊 冇太多假期比我揮霍

你加油 我上星期六完埋最後EXAM

男既自貼 女既三圍即可加入聊天

你咁樣睇我對你好失望 係更加了解新加入既CHING

咁就慘了
我嚟緊去5日日本 0000落機
第二日準時0845

點解唔可以調轉

謝謝
黎緊兩年唔知點死好 唉

半工讀既野 第一件事就係份工唔好太困身同忙
唔係做ASSIGNMENT 同EXAM PRESENTATION你準備唔洗訓

Master?

你用呢D眼光睇我

咁我好少少 2200
我估你訓個陣都已經0300

我星期六去台中應該
大雨照去

勁人

仲要第二日冇得請假 因為要落site

我去大阪

咩field?

Master根本近乎係買張Cert

我都係呀 讀master為左洗底

垃圾 Marketing

我果科買左CERT都無用啦 無牌狗也不是

我已經有一張Master 黎緊呢張係為討好大老細
比大學厄曬我D血汗錢

黎緊10月去英法跟住第二日重陽
仲有得抖

爆肝人生

唔係你大老細比錢你讀？

唔係top up個d啊?

10月天氣一流
plan左行程未?

得50%

正經Master
從來都冇考慮Top Up

個個都咁勁

係喔

呃返黎 10幾個local 一齊讀 十幾個人做一份功課出黎

而家讀洗唔洗16萬1個course

冇錯 含金量好低

差不多

plan哂
等去

我黎緊都去呀 去曼谷 我之前未去過泰國 今次第一次
住邊間呀你? 有冇行程分享呀 我只知道要BOOK 定做SPA

台中去邊玩 第2市場好多野食 你係咪住果頭?
之前日日都去食

你都有10幾個讀咩

你要去幾多日？

未知 分分鐘要成個月⋯

住個間 Inn 一無是處 叫 Petals Inn
Book左Asia Herb Association Massage 都幾好
其他時間都係Hea遊大路景點
我都冇咩可以推介其實 我純放鬆 食下野

即係有排都搵唔到你食lunch啦

未卜酒店

條機場橋斷左仲敢去?

買哂野啦
我諗下星期會好啲既

去巡廁所做廁所所長咋

日本唔怕既

唔該晒你

60 60 60

PolyU/CityU?

屌 cls老闆

咁正 我得三四隻

諗緊M.phil / pgde

3 4個都夠啦 做邊行要pgde

陳近南？

中小學
我都係放棄算
無pgde
唔係英文major
未考基準
public exam差
做住補習界先
之後考番哂呢d

小學又睇課外活動多過睇教書

好肚餓 大家Lunch打算食乜

南記

宜家D春卷好難食
以前讀小學個陣嘅南記好正

碟頭飯

我好掛住泰國D碟頭飯

冇得揀 得food court

邊頭翻工

數碼港

都話去巡男廁

係咪是但入一間就得?

我去都係食春卷

巡巡下原來男廁有人

我一早問左有冇人係入面 冇人認咪入 點知條友唔出聲

佢以為你係清潔姐姐

點知係我

自己帶飯 多好多時間玩手機

南記過橋米線勁小

同普通既粉麵份量差唔多

係啊 不過記得帶腸胃藥
我可能腸胃好頂得順

帶左咩飯？

最正係可以訓半個鐘

玩左個半鐘手機

勁伏
譯仔可以兩個人食1

雞肉 番茄炒蛋～

同同事玩左半個鐘卜驚

出院了

見你唔見左人 有啲擔心
好返哂啦 ？

琴日陷入訓到死左既狀態
驗便便種菌驗到係食物出左事
有三隻菌中左

係醫院都係食下訓下睇下台 睇到眼訓又去訓教
醫生開左假紙俾我 星期一先返工
星期六返去覆診

賣單$144xx落樓 好貴呀

保險有冇得Claim?

希望claim得足
因為我保險係包大房
但個晚仁安冇大房+醫生要求我住半私家
好似話寫返封信幫我證明返唔係我要求住半私家
希望claim到啦

咁有信應該冇問題 D房都有紀錄
好好休息下啦

依家食緊野
等陣返去食藥休息
我擔心我隻貓多過擔心自己

你成日去泰國玩?

無事就好啦 應該CLAIM 到既

做貓真係好幸福

D人叫我帶我就帶
我都係去左一次
但我有見到街邊檔口有大老鼠行過

多謝關心

都要睇下做邊戶人家既貓
有啲貓都好慘

貓重要過人

我想做熊貓

因為佢睇醫生貴過我

Wa.. 咁貴 不過d保險唔係最多claim 9成？

我個次甲型流感埋單都3皮
claim左8成

咁大鑊 我會唔會claim唔足伽

睇下邊間

飯氣攻心好難頂

宏利

難講

所以我會睇公家
一係等到死
一係病死

搞唔掂呀大佬

沒計
我窮人
連medic都沒

今次真係意識到
保險好緊要